9.1幅飛機圖可否慢返d?

頭暈

不可

點解？

因為香港已經退無可退

但係起身唔夠訓睇到會想嘔

咁快手休息多啲，操fit自己

推到Tommy做樂壇一哥 follow佢IG！！！

慢速版